\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagstrue
\printtrue
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Подобие и размерность}{8 класс}
	\libproblem{theory}{similarity-matchbox}
	\libproblem{rayon}{2017-08-3}
	\libproblem{city}{2018-07-2.mod}
	\libproblem{rayon}{2018-08-4}
	\libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-10}
	\libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-12}
}

%% Допы
\newpage
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Подобие и размерность-2}{8 класс}	
	\libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-3}
	\libproblem{other}{arnold-p51-1}
	
	\task{ Почему горы на Земле не могут быть очень высокими?
		\answer{Давление внизу пропорционально высоте горы, и оно не может
			очень большим~--- иначе камень разрушится. } }
}
\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
